香港如果有韓國瑜做特首……

我都係發下夢姐

sorry 啫唔係讀jer咩？
啫啫雞

可以去中環玩性愛摩天輪,唔怕無地方扑野啦

係啊😍 個fd話熱戀一星期扑得一次

利申 單身

ching 打開野戰？

迪士妮
性愛摩天輪(中環)

佢的政網好多都即時達到

效率快到 真係燃燒生命咁為市民扑心扑命